注意!! 請廣傳! 呼籲大家提醒/ 澄清身邊親朋戚友

注意!

20號星期六有支持政府及黑警集會, 中共勢力吹緊雞
1) 多間中共背景公司命令/呼籲 下屬員工出席20號
2) 多區連儂牆, 被人以"愛香港"等混淆字句海報，宣傳720集會
3) 今早凌晨2/3點, 有過百戴口罩講普通話人士，係大埔連儂隧道被破壞，並且貼上720混淆字句海報
4) 有長者手機收到短訊，呼籲長者出席720集會(內容不提支持政府/黑警)
5) 720 由多個親共組織發起遊行，召集人黃英豪 身兼全國政協委員

在此呼籲大家提醒/ 澄清身邊親朋戚友
720主題是親政府支持警察暴力執法
避免誤會，勿去720, 特別係無睇連登既人
同時有能力請印列721宣傳品，係各區/ 交通工具/ 多人地方貼上

721(星期日) 有民陣大遊行
下午 3 時在銅鑼灣維園集合起步，遊行至遮打道終審法院結束。

721 FULL GEAR見

Push

721 見

推

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

721

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

落到黑雨咁睇下幾多人出黎